有片）612未見過咁多車咁齊心 好感動 ...

管弦樂司機

香港

28/6晚煲底見！

記得嗰日見到架車「壞車」停左係路塞住後面
然後後面有個司機落車，原來佢又係想「壞車」，之後後面有巴士司機笑到gap gap聲，佢應該都係想「壞車」

呵欠欠